值幾錢？

Q8400
EP45T-UN3LR
ASUS 250GTS
2X4GB RAM

有friend放比我
500值唔值
有油

100我收

粒u值150度
板，display各幾十
ram都有百幾既